[震驚700萬人的事] 警務處澄清

對於有傳聞指有解放軍混入香港防暴警察，警務處今日（八月六日）作出嚴正澄清，有關說法全屬謠言。

完
2019年8月6日（星期二）
香港時間13時28分

我係話謠言震驚700萬人
本身都唔覺，傳警黑合作都冇澄清得咁急真係
多謝將件事帶入屋

Btw，唔請外援下多區都有警有防暴
咁721元朗呢？係唔係更加特顯係特登唔出黎救普通市民

其實當呢個人民日報澄清就得...
目前我地 既 成個軍政府政權就係黨
全部當反話聽就得

都無委任證，點澄清都冇用，自己攞嚟

無證
講北話
你話市民信唔信你

唔係解放軍
可能"志願軍"嚟啫

都可能係武警！